班ocamp撚仲有冇得救？

點解到依家仲可以好似置身事外咁？
放棄佢地啦 要扮訓嘅人唔會醒
人係要及時行樂㗎嘛

冇

唔好理啦 冇理由叫人日日都精神緊張既

兩樣嘢有乜衝突？
玩ocamp嘅人一定唔關心社會？

分化撚

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我欣賞個啲搞ocamp同時又關心到時事嘅人
但個事實係 大部分都唔係

點解要將責任推畀佢哋?
搞到香港咁係我哋成年人嘅共業